星期六想出街行下/運動下 有乜好介紹？

打飛機

影相？

呢d平時一至五做都得

姐係你六至日唔打飛機?

邊度好影？我用m得iphone6

邊區呀？